{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041380",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피메지스"
    },
    "text": "大邱西区達西路4ギル5の1階に位置するカフェは、月-金曜日は09:00-20:00までの営業時間であり、土曜日と日曜日はお休みです。 営業時間は毎日10:00-21:00で、日曜日は休みです。 地下鉄2号線のバン峠駅1番出口を出て、ビサン交差点方向に約150M直進するとカフェがあります。 メニューとしてはリットルアメリカーノが4,000ウォン、ハムチーズサンドイッチが6,500ウォン、エッグハムチーズトーストサンドイッチが6,800ウォン、ホット/照り焼きチキンサンドイッチが7,500ウォン、トッカルビサンドイッチが7,500ウォン、アメリカーノが3,000ウォン、カフェラテが3,500ウォン、バニララテが4,000ウォン、カプチーノが4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月-金曜日は09:00-20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェは土曜日と日曜日も営業していますか？",
            "answer": "いいえ、土曜日と日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこにありますか？",
            "answer": "カフェは大邱西区達西路4ギル5の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェに行くための最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅はバン峠駅で、1番出口を出てビサン交差点方向に約150M直進するとカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "カフェのメニューにはリットルアメリカーノ、ハムチーズサンドイッチ、エッグハムチーズトーストサンドイッチ、ホット/照り焼きチキンサンドイッチ、トッカルビサンドイッチ、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、カプチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "リットルアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "リットルアメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズサンドイッチは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグハムチーズトーストサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "エッグハムチーズトーストサンドイッチは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホット/照り焼きチキンサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホット/照り焼きチキンサンドイッチは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トッカルビサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "トッカルビサンドイッチは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 528
    }
}